迷魂黨騙走婦女三萬元 親自掃描捉老千

畢加索級嘅畫師

叫3歲小朋友畫都好過佢

靠呢幅圖, 實捉到兇手

1

2

顛覆左素描嘅定義

抽象派既野你識乜？

係素

好撚耐之前

迷雲黨正仆街！

親自掃描定親自素描?
睇標題仲以為用scanner都可以捉老千

你入雲 我入雲 雲格就是神

呀媽問我笑咩笑到流口水

又撚新會然

弱智係咁

衝出嚟

掃描？素描？

大佬阿 好難唔比人呃喎